[RED VELVET] 估歌仔大賽

la la la la 羅蘭EAR MI Ya

歌詞能蝦BBB吧啦知能嗲

Russian roulette

高汁post

俾你秒咗

牙利

咁易估

有rv有我
有irene 一定有我

嚟多個
拜拜金嗎 姑姑咩何呢

屌 樓主到此為止啦
簡單到廢事估
red flavour

屌你老味

屌

啱啱russian roulette到已經廢事出聲

牙佬

都唔啱音
邊間教會?

野日教

who dat who dat who dat boy

壞男孩

la la la la la happiness

Hashtag cookie渣！

邪教

世侄

he's a really bad boy
he's a really bad boy

烏豬 烏豬 O Ye屎 唉do

OMG！！！